（行善積福）買多過一萬蚊4:2想跳樓ge巴打入黎 幫你拎返錢 唔好死😭

利申 狗會職員
我決定唔再幫狗會效忠 穿櫃桶底比返錢你地 拯救生命
只限買多過一萬先可以貼飛拎返

你落左去咪燒比你

報驚

哇 穿櫃桶都咁揚

你最好求admin del post
實有人報驚